有無人試過同伴侶玩

一齊個陣用apple watch測心跳率

同性伴侶玩

ok 我都係柴灣的